有冇人係台灣生活 但係喺香港賺錢

台灣啲野夠平 但係人工太低, 香港啲野貴 但係萬幾蚊人工港紙已經係台灣算好高收入小弟希望第時可以兩邊走 享受下生活

有冇人可以分享下台灣生活或者有冇人都係兩邊走 可以分享下

有冇人入嚟呢

其實係香港收入真係幾高
希望賺夠錢就可以閃水走人

真呀ching我睇過港紙萬五蚊已經係台幣5萬6左右, 講緊人地建築師呢啲比較高學歷職業先得4萬台幣, 所以儲多少少去到台灣真係可以做土豪架

入嚟吹兩句水都可以架

你娶個台妹老婆咪OK,係驚佢係台灣你係香港做野時佢被射滿滿姐

燒山咪就係香港搵錢 台灣生活

我黎緊會返台灣
4萬可以係咩工程師
我有個台灣fd 畢業兩年去左新竹做都8萬up

Sor 睇錯工程師

唔會啦，北市唔會咁低人工，銀行entry-level好多都差唔多40000台幣起跳，做科技業都真係可以有3皮幾港紙，仲有公營機構都有花紅，計埋都唔低，唔好成日以為人地22k啦，除非你要同雲嘉南d人比架姐

ching係兩邊走架？有冇多啲野分享

咁高人工架咩真係唔知喎

我都想好似佢咁

除咗做香港做老板重有咩方法做到

去台灣開間舖頭仔過下平淡生活好唔好呢

唔係純粹跟老婆返台灣
本身諗住等佢拎埋香港三粒星先走
差兩年就夠 但睇個情形張身份證都無鳩用多
香港本身有幾壇野run緊同收租

而家係等搞埋兩隻貓啲移民手續就閃人

嘩咁正去到唔駛憂啦 仲有個台妹老婆

你諗住星期五晚收工飛台
星期日晚返香港 咁樣方式定點

本身真係諗住40歲左右先長stay 但呢一兩年香港真係發生太多事 搞到佢想返台灣

應該係講香港儲舊錢/香港有被動收入/遙距返工先會比較好

其實我都唔知仲有咩方法個個星期搭飛機都搭窮 但係假期先返去又好似好少假 冇咩意思咁

係吖 最好就係咁 但係係香港做老闆好似唔簡單

你完全過緊我理想既生活 你係咪係本身香港有生意唔駛點理？

係 但要理日日訓得幾個鐘
只不過我做admin野多 有部電腦上到網就得
個人係邊都無乜所謂

嘩 咁都好辛苦吓 咁如果直接去台灣做生意好似仲舒服